請廣傳 2 ！失蹤War Game男伏屍山坡 警列謀殺拘3友人

【12:20】據悉，有人在助查時，聲稱與死者行山及欲登山拍照，惟警方調查期間，發現死者友人俱重裝備，穿上迷彩衣及帶備頭盔、面罩等登山，不似普通行山客，懷疑有人在山上打War Game。警方並且在山上檢獲一個染血背包，認為案件有可疑，昨晚已將案件轉交重案組跟進。至於被捕3人年齡介乎21至27歲。

【11:42】法醫到場驗屍。

【11:35】死者身上有不尋常的傷勢，疑遭人殺害，似曾經中槍，將案件改列謀殺案，並拘捕死者同行3名友人。

【10:06】警方證實郭明顯死亡，正封鎖現場，東九龍總區重案組第二隊及鑑證科人員亦到場調查。

【08:48】20歲青年郭葦諾昨凌晨3時半偕友行山離隊後一直失聯，拯救人員登山搜索逾1日，至今晨8時24分，失蹤近29個小時後，在藍田廣田邨山邊尋回，當時已陷入昏迷，據悉，郭昏迷的山坡位置險要，離澳景路衞奕信徑入口約45分鐘路程遠，拯救人員正設法營救。

本身4點有電話已經好可疑
而家個身仲有傷
同行友人有可疑

咩事

廣傳乜鳩?

第一個post已有神探吹中

身體有任何不尋常傷勢：排除墮山跌傷等傷勢
1 明顯其他傷痕 例如係 刀傷 頸部幼細傷痕
2 明顯出血 傷勢
3 面部發紫（可能係窒息，淹死）

好可能係法醫判斷死因有可疑
所以果三條友好大可疑

我都想問

咁撚黑座山又大點打war game

,

呢班撚樣真係痴痴地線

應該係war game 誤中隊友 點知死左 好驚 所以諗計扮成意外 墜山而死

金田一 墓場島殺人事件

就算改槍都唔可能打

2post

sorry
btw 一放單野上來
肯撚定有連登仔估中

在野黨也要人民幣業務量寬度僅是嗎、

War Game團入邊有冇個叫柯南嘅小學生

［劇透］ 兇手唔只一個

係咪不死人中槍唔死， 有人太火爆衝上去理論再殺死佢

改左槍都冇可能打死啦

開槍

絕對冇可能
1條友我估好難做呢單案
果3個人 有古怪

連登神探

會唔會係有人打war game改槍/轉子彈
想上山試槍
唔小心錯手殺左事主

利申唔識war game鳩嗡 有錯勿屌

我做過單case
改到15蕉 再同鉛彈打頸唔死？
你唔識就唔好大大聲

黑媽媽打WARGAME,差錯腳,跌親失救.

夜媽媽FULL GEAR + 迷彩.熱血~

RIP

15joule，呢啲抵死啦

連登仔乜都估得中

死者唔祗一個

邊條友會用15j打game
呢d擺明預謀殺人

如果係鐵珠

我意思係改槍可以打死人姐
有冇預謀到而家邊個知

屌我有買呢本

金錢糾紛 > 有人不不忿 > 扮約行山 > 山上圍毆 > 出手重左 > 逃離現場 > 扮事主自己離隊

要驗下支槍

9成改槍搵人試槍

wargame

兇手

兇手背後都有一個故事

改鎗改到走火入魔>搵人試>打入咗

正常香港買到既air soft wargame汽槍無可能改到15J打鉛彈
你講果d係本身已經係for 打獵用既airgun

班人係咪FF 自己係美軍
深夜圍剿IS 呀

鐵珠可以打得死人

槍街好似有得買

會唔會唔止係改槍，直情有人揾左支黑市槍嚟玩呢？
打 war game 段估唔駛神秘到半夜三更至上山
利申： 9估

廣傳通知佢地府啲親友

兇手就係唔知二戰已經結束的隱居老兵

有無查過死者電話係凌晨3點半係咪的確接過電話？

犯法架喎 你咁大聲講..

各位神探出動

香港射手聯會創會會長黎永權直言，如在本港售賣槍械的店舖購入氣槍，再改裝成超過二焦耳威力，其實是沒有難度，但當局並未立例規管甚或禁止氣槍改裝，而氣槍入口、存有及販賣各方面的規管亦嚴重不足，以致連由何人、從何處購入氣槍也無從查究。黎認為，當局應及早正視氣槍規管問題，「唔好等到有人死，痛定思痛先立例」。

有
佢果間d 入口槍宣稱經過改裝之後符合香港法例
但之前試過偷偷地幫客改返去原裝火力
搞到拉人封鋪上新聞
而家仲有無做就唔知喇

佢會唔會係驚方查過單case喳？

改到15蕉

今次連登仔冇炒車

發現有啲傻仔係文盲
講落去曬氣 等睇新聞算

上個post 好多人錯重點, 走去討論"whatsapp call" (其實只係martin一面之辭), 唔會有結論或線索, 因為很大可能冇出現過whatsapp call, 所以拜託唔好浪費篇幅傾錯重點。

警方已立案, 即管睇下調查到有咩動機, 及4人嘅關係

希望唔會四個人警署死晒

你話你係法醫？ 邊個知

廣華街多得佢地唔少

呢集我估極都錯，硬係覺得平嶋千繪係兇手

未必
我一開始覺得係氣槍
但冇乜可能
所以我估用刀插死

可能係山約咗ptgf，然後...

我成日諗 果度會唔會收埋真槍

點解唔話佢係ptbf 上山應約

唔識就唔好出聲
一把汽槍電槍冇可能改到15j
因為把槍會頂唔住而散
正當2j3j已經係極限

聽電話唔係martin講架咩 佢既可信性好低
同埋成晚咁長 3條友唔埋左條屍？

之前睇過槍鋪個老細話啲槍老鼠都打得死
改一改射得死人唔出奇

既然警方都列謀殺，件事一定係唔尋常
夜半三更上咩山打野戰呀？
你話上山扑野仲講得通

未必係刀呀？可能為錢講數，之後近距離開槍

15蕉定1.5j呀？

2.0以上都打唔到好多下就報廢啦，

25j,你射火箭呀！

又唔係帶撚左夜視鏡，打條鐵咩

所以話好多9upper 1.5j好多人把汽槍都係 冇乜機會打得死人 某幾個牌子原厰已經1.7 1.8j

請疑犯飲咖啡

得日廠果堆係1.01.2左右，

國產神經槍ak未改都出到1.7-1.9！

但要改到15除左槍天果堆比賽槍外，

真係打唔到，最高都係2.幾，2.0都打到氣水罐底出面，

手都穿

15蕉

喂！Bosco呀！我上網bid左個nvg，我扮海豹突擊隊，你扮恐怖分子

真係會窮

點撚樣15j阿..
裝個火箭噴射器係槍管入面？

傻佬自爆

佢唔係自爆係戇尻，香港法例唔比改到2焦以上
15焦係裝 火箭炮？用下腦啦

變左做槍post

法例唔俾就冇人做
冇最on9只有更on9

你閲讀理解係咪拎u 第四個人點黎

呢個post咁多笑料

屌都話改落 驗眼啦仆街

係村見過有狗俾槍打穿頭

的確會有人半夜三更打wargame

條片係唔係有人講粗口？

乜撚野呀

我真係唔撚信你改槍改到上15焦
當你支槍本身預1.5 - 2焦, 即係改強 8 - 10 倍
你用彈弓又好, 氣又好, 你 work done 點撚樣可以大到10倍呀? 用火藥呀?

我聽到乜撚野丫

麗美同檜山一齊行兇,

當日檜山一個人守夜時,扮同麗美講野(其實自言自語),

為麗美製造不在場證據,麗美就去殺人,

起因就係佢地成條村因為有廢青玩火搞到山火燒死晒

hj2q

Martin

之前同過個痴線佬打wargame 又係叫martin

bosco死多次咪4個

啲人係咪睇哥哥套槍王 睇到傻撚左

做夠100次 1000次 做到熟為止

係咪就係佢

廣乜鳩傳

我講左，啲傻仔係話改改改改你老母咩

呢個post好多傻仔係咁衝出黎唔識扮識，讀下書先啦有冇讀physics 啊 15焦 25焦 知唔知1j 等於幾多N啊 係到尻up

agger 根本大部分唔係話要改就改到 仲要串柒柒

一個 energy 一個 force
你點撚樣對等佢地

點解改唔到....不過果種叫air gun唔係wargame 既airsoft gun，即係奧運果隻氣槍，俗稱痰罐仔
外國係用airgun打獵，野豬都打得死

香港係買到airgun，不過係兩焦樓下，適當改裝就可以上番原廠力

連登神探又出動

W=Fs

咪又係因為利益而嘈囉
都唔明反面仲一齊行山為乜
Anyway rip bro

秒

知唔知1j 等於幾多N啊

1j=1N/m

W= integral F．ds

唔小心 射死左

開始左啦咩

屌,開始未呀

15J濕濕碎
平時睇開41J

肯定傾緊革命，比共匪冧左

似係有預媒叫佢上山夾埋隊冧佢

唔撚係掛

有無文字直播

live緊

頭頸有利器傷痕，懷疑可能有人設局引佢上山

識超過一年, 玩 wargame 朋友
相約上山
成身野戰裝備上山
有槍有迷彩制服, 成套 full gear

初步襲擊現場係大路上面, 揾到死者係山坡下面

真係要 In 先睇到 N/m 錯 dimension?

RIP, 估唔到係三個夾埋做佢

仲講 都話冇槍傷

有槍傷有刀傷

好撚恐怖 殺完人仲扮冇事

now新聞直播

推條屍落山

🤢

初步相信係謀殺案
姓 黃 嚴 周 男子21-27歲
朋輩之間玩開war game
面頭頸-->多處用利器襲擊既傷痕
冇槍傷 (我聽到係冇槍傷 但見有d巴打話有)
現場相信冇war game發生過

3名男子仲扣留調查緊
有冇結怨仲查緊
識左超過一年
玩war game識

襲擊完 再推落山
from

到底有冇槍傷
白X網話無
NOW話有?

頭部頸部有多處利器傷痕
全副武裝上山, 但係相信冇war game發生過
死者冇財物損失

殺完掉落山又點去到個亭到

- 睇下揾唔揾到利器
- 襲擊完之後棄屍山坡下面
- 有積怨

氣槍上刺刀唔係槍呀？

條柒頭認屎認屁 依家死左去邊

其實有4個人陪佢上山, 共5人
from

消防搵到條屍之後先搬返上亭

係山坡下面搵番
係消防搬佢上去再睇

屌你...好撚痴線
有5個人總共..

好心寒 三個一齊做低佢，事後仲要上fb/去現場扮緊張搵人

引誘上山

警司多口話四個人淨係拉三個
又有嘢發酵了

真係好on9, 以為咁就無事

依啲人真係痴撚線

有唒預謀，仲扮唒無野

五個 但佢朋友係fb tag佐4個人

大逃殺

原來重有一個人係山
可能重有其他人在逃

點解會無啦啦多左一個出黎

好似之前個仔殺父母咁

MARCO

西環殺父母個條友又係咁

話乜撚野調查當中 講啲又唔講啲

如果係第四個人 會唔會真係whatsapp搵佢個個

無啦啦有多個人，好爆

- 尖嘅物件
- 襲擊完推佢落山
- 財物無唔見
- 唔排除再拘捕其他人
- 同佢上山有四個人, 拘捕咗三個

連登班人又中

會唔會就係frankie 掩飾真相

之前個細仔殺父母又係咁
拍哂片叫人幫手搵父母
佢地唔係以為咁就無事呀

Frankie係本身個3個入面？

我都覺得似係

幾條友都on撚9
用利器所傷證據咁明顯
都幾難走得甩

可以拍戲

自膠

唔排除將來拘捕更多人士

都話左啦
報稱分手地點太早就一定係三個人
更加出人意表

班友fb幾個鐘前仲出緊post

定係蠢，咁樣搞到搵到條屍出黎，最後肯定會懷疑番佢地

話有第四個人
同埋係嗰三個人殺咗佢之後踢佢落山

Frankie好似好清楚成件事

若果一早預謀, 點解一開始 個講法係集中去 martin 度
martin 無理由咁蝕底要用呢個講法...

如果最後個個人...係佢啊哥...
利申9up

刀傷

5個人行5鬼山

有冇cap圖合集

[img]圖片網址 [/img]

5個人都互相認識

有條友打比佢誘佢落山
之後幾個會合一齊做佢？

如果真係要殺，直接推佢落山咪重方便
我懷疑幾條友玩war game玩到short撚左

有乜咁大仇口

計槍是用1/2mv^2囉
你地做乜鳩
掉d式出黎就扮識？

Martin 有機會係咁多個入面比較醒目既一個（佢地覺得） 一早講話分左2隊令個口供易夾啲 無咁易穿崩 越多人係死者身邊越易有疑點

廿八座大王

香港咁易搵枝真槍咩，殺人仍然主要用刀

如果一定要殺
推落山唔保證佢一定會死..

謀殺黎講夠曬草率

班友同bosco好撚大仇口

可能諗住碌落山冇咁易搵到條屍

Agger 有哂預謀就要一擊即中

有人揾人fb cap 圖

謀殺定誤殺?
好大仇口咩?

點解計槍係用1/2mv^2

軍事毒撚真係好痴線
上哂腦

可能第4個人本身合謀 之後良心發現
叫死者快d走
其他人驚再冇機會 殺左先算

有預謀都咁on9

Frankie 一黎就話Martin 懶理死者死活 另外一個人就話Marthn奇奇怪怪 都唔知係咪屈佢

會唔會係狩獵遊戲？

唔會係有預謀掛，有預謀嘅話應該唔會由得條屍留係山上唔處理，如果係有預謀都咁做就真係蠢過加零一

貼返果兩條友張相上黎
原來都有份
警察講得咁我估都認左，差警察再確認

個Martin 姓Yim?

* Martin

點會係玩

殺人殺得咁過癮

即係用刀殺 + 3個人夾手夾腳推Bosco落山
點知條屍收得唔夠隱蔽，咁快比人發現

第5個人係生係死

連登神探（又）出動

第5個人叫佢急落山 係比signal左快d逃走？

誘惑死者上山 現場冇打過war game既痕跡
咁都冇預謀...

兇器搵到未? 要真係入到謀殺唔係咁易?

有個連登仔知情
之前爆響口
快啲拉埋佢

再講係前段唔見
自然以為無人搵後段

謀殺

透過一個高調約會去殺人已經係敗北

咁就衰撚左
究竟班友有冇腦

有一班人係會打夜game

法證先鋒IV

有冇人貼哂疑兇fb d 尋人post出黎睇下

好似一早估中左

D傻西又要追POST又要屌人神探

無理由唔埋屍

各懷鬼胎

就係睇通山上冇任何人證同CCTV

冇工具掛，冇鏟既話根本埋唔到

唔係掛 拍戲咩

東九龍總區重案組第2隊總督察伍仲偉指，警方今晨8時20分在山頂對落、向藍田方向的山坡發現死者遺體，其後將遺體移至一個廢棄涼亭。警方事後在西貢區及將軍澳警署拘捕3名分別姓黃、姓嚴及姓周的同行友人（21至27歲），3人與死者約一年前因打野戰相識，警方不排除他們提供假口供，並懷疑他們利用打野戰誘使死者上山，然後施至襲擊。警方亦曾對其餘一名同行友人展開調查，但最終未有將他拘捕。

伍表示，警方相信當時並無進行過打野戰活動，而該山坡相信並非第一兇案現場，懷疑郭在山路中遇襲，遺體其後曾遭人移動，相信他死去超過一日，其頭部、頸部、面部有多處由利器造成的傷口。現時警方仍然封鎖山頂及附近多條登山路徑，不排除涉案兇刀被棄於山上，現時正封山搜刀。另外，警方調查仍在進行中，不排除有更多人被捕。

[url]
[/url]

點解唔用石扑死佢?
起碼傷痕接近啲

兇手中馬田可能因為有d野不滿波士高或者唔妥佢 所以就叫另外兩個幫手夾計引佢上山話打war game 但其實就諗住殺左佢 上到山之後馬田就落手 另外兩個可能都唔知情或者係唔想咁做 之後夾手夾腳推落山再各自走人 到差人拉佢地個陣就想懶哂落馬田到 咁樣會唔會合理d?

因為只要話分開左2隊 啲人只須聽martin口供講點解死者無啦啦走左 追問極都只係martin答 其餘2個只須話一早分左開行 唔知佢地發生咩事 咁佢地就唔會係口供上比人chok到有出入

你知唔知槍幾多j係點黎
係講粒子彈射出黎既能量啊
你w=fs點計啊

但有預謀的話無理由唔處理條屍就咁走

個3個男仔唔係姓 黃 嚴 周咩

Frankie 係第5人?

所以會唔會果個電話其實係真

有局內人通水比死者聽叫佢走
後面幾個人條氣唔順追打佢動殺機

應該係以為推落山就無人搵到

呃....而家討論緊大路airsoft 而唔係air gun ok？
要死雞撐飯蓋 係都要搵樣嘢嚟講 會唔會貶低自己智商 同埋呢 airsoft已經代表BB彈槍 無須加gun 唔好識二哩衝出嚟柒 十足白粉報係度鳩嗡

點解你要狙擊活動台

如果whatsapp係真 一係就真係引佢行第條路再係個到殺左佢推落山 諗住無咁易搵到

為左幾千蚊,除返開一人一千都冇

睇留言條友話自己咁岩行開
應該唔係比人拉左果個

山上埋深D埋左佢搵撚到咩，殺人唔用腦

仲 WhatsApp

點解有個係警署拘捕? 仲錄緊口供?

如果真係咁諗就抵拉啦，有預謀殺人都處理得咁馬虎

會唔會根本個死者冇上過山上
本身一早係山下比人殺左拖條屍上去
或者有人咩條屍上去 再制做不在場証據

應該都係冇預謀,可能想勒索,

點知玩大左

應該當中有個痴線既玩大左
一野隊入左

Frankie 係tag左 Martin 同呢2個

死者都肥肥地
挖一個洞埋咁大埋咁大個人都唔容易
而且又唔可以挖得太淺

依家話利刀劏頸喎

差佬講完之後, 重更加懸疑

佢地可能高估自己體力
處理一個咁重噸位既屍體太吃力
所以就求其搵個地方扔低佢

不排除有更多人被捕

聽說其實有5個人上山，死左一個，拉左3個，仲有一個去左邊？頭先直播警方記招，都無提到個一位去左邊？咁鬼？

一定玩大啦,屈到幾錢姐,最多咪一萬幾千,

除開4個一條友三千都冇,點會去到殺人

冇用，約人出黎個方式已經行錯左

直播話同BOSCO上山其實有4個,但只係拉左3個,冇拉果個話初步認為同案件冇關
即使Frankie 有份上山, 但佢岩岩仲有係FB UPDATE,姐係佢最多只係冇比人拉果個,咁應該唔關佢事

上面有人話 調查覺得佢無可疑所以放人

係咪就係frankie fu?

岩岩返工就俾人拉

之前話俾人話用氣槍射死個d真係得啖笑

部份連登仔真係無腦

似啦

結界撚 氣槍撚都係戇鳩 仲要話自己係專家乜乜柒柒

咁講可能係誤殺喎

氣槍射中跌落山都ok,

射死就好難

好驚平時自己有得罪人又唔知

有可能另外個個人係有份報料俾警方

約埋話打war game 左上到山無war game過嘅痕跡喎

劏頸都誤殺？

應該當初冇諗過真係殺人

咁案發個陣佢係邊
上佐山但無參與... 即係早走？

但都有罪啦唔係咩 咁遲先報

差佬講完帶出更多問號

可能係

出左刀點誤殺,

唔通話表演緊魔術,點知吉死左人?

可能懷疑仲有其他人
假設佢地FD到組TEAM 4-5人
咁另一隊人都係咁上下人數

frankie無份下嘛

大陸狗上曬伏晨運客聽最多

如果真係有計劃謀殺都好柒下

啲FD事前事後做既野都同人講「我係殺人犯一樣」

琴晚班連登仔仲話咩西貢結界/鬼怪

會唔會為左女殺人？
肥仔食左人地女神？

但肯定唔關結界同氣槍事先 少一大班弱智係到扮哂野
岩先仲有條友好威威咁話自己估中

真槍都唔寫包單必死啦，汽槍粒珠咁細，咪鬼拗啦

難d

心寒

拉果幾個都無人姓趙

係囉，唔係一齊行山既咩？所以全身而退？其餘3個人殺緊死者個時佢去左柯屎？佢自己一個離左隊返左屋企？

war game撚中二病發作啊嘛

有可能佢係冇份參與
兇手特登搵多一個人黎玩
就係想做到呢次只係普通活動

之後第4人係事發後越諗越唔對路就去爆料掛

咁快肯定另一個上山無關 又無拉人 好怪

留名

變態殺手

如果為左屈錢,應該唔會咁疊馬成8-10人

有人拉左姓趙咩

呢單野都幾奇.
謀殺但係計劃又好似好差咁.
話誤殺又唔似係.

純粹殺人取樂

上得山梗係打野戰啦！

可以有幾醒呀個3條友

1/2mv^2 咪係 w=fs derivate 出嚟
w=fs
f=ma
s=(at^2)/2
w=1/2*m(at)^2
w=1/2mv^2
咪一拎樣

界頸唔會誤殺掛

都係
主要引佢上去玩/引佢出黎
一係屈錢
一係想打佢黎出氣

唔明係咁講誤殺做乜鳩
出刀劏臉劏頸都你錯手咩
扮撚到明有預謀殺人啦..

有調查過 但冇拉佢

完美犯罪你估易咩
邊有咁多高智罪犯
殺人好多都係衰衝動唔用腦

呢個應該係咁岩經過幫手姐

你都識講啦
但第四個人冇比人拉到
所以呢個推理唔make sense

凶手會返回現場是常識吧

等於打完J之後入聖人mode一樣 殺完個下根本個腦空白哂

whatsapp通水講唔通,

開左個頭(勒索),停唔到殺埋人,唔會有時間俾受害者睇whatsapp

如果係真
嗰三個真係弱撚智
約人殺人咁明顯
求撚其就可以trace翻去佢三個度
點解唔喺蘋果頭版落個廣告話約咗死者行山

又見到你

個martin 有錢仔唔使屈嗰一萬幾千啦

射傷令佢少左反抗能力就合理
要射死佢係香港根本就唔到有足夠殺傷力既子彈
第2 推動粒彈單靠co2 威力應該有限

而家又爆第5個人出嚟
但一直講2加2行又無人講過出嚟嘅？
果個神秘人仲要唔駛拉

Frankie應該唔係?
見佢FB屌鳩媽田

Frankie Fu 佢訓撚左覺啦！一於懶理Bosco生死！

美帝國呢到一槍500焦

如果照現況落去告唔入機會好大

係呀

以為tvb咁一推落山坡順勢直落到底
咁就搵唔到
點知滑左兩滑就停左
加上黑媽媽佢地以為已經夠難搵

大逃殺呀

上面嘅物理學家有以下結論：
1. N = J
2. J = N/m

搵唔到屍就係失蹤

特登約上山無war game痕跡
多處利器傷痕+劏頸喎

呢到係公海
唔可以亂來架
只有呢隻船所註冊既國家
先至可以拉我架渣

冇兇器冇動機(暫時)

會唔會飲大左失控？出黎一齊玩開咁狼死？

[推測]
3個兇手 + 第5個人一早傾過要殺人
但係第5個人以為淨係講下，無認真看待，以為真係純粹打wargame

點知上到山，第5人發現佢地係講真，即刻whatsapp通風報訊叫死者快D走
3個兇手見到死者要走，即刻郁手殺人，第5人在咁的情況下都唔敢阻止，完事後亦唔敢報警

到今朝發現屍體
警察發現第5人曾經whatsapp叫死者走，所以無拘捕佢

一係錢 一係愛情

whatsapp通水只係疑犯掩飾死者單獨離開既借口

第5個人會唔會一直唔知死咗
佢以為係玩大咗Bosco跌咗唔知去邊
所以緊張驚搵唔到會死

所以先無拉佢

但又咩情況一齊上山而唔知情？
又或知情唔駛拉？

巳經唔係打war game , 係謀殺

警察咁講得過程
好大機會有人認左ga喇
仲係估計階段點會講到咁

點都會照拉wo
知情不報好大罪

三五同行 少左一人

可能又係屈揼砌

合理推斷

第5個人有機會知內情
有仁慈之心
但同時又唔想比警方拉

已經構成罪行，差佬點會放佢走

似想打佢一獲 點知玩大左

合理

無錯

三五成群

暗箭難防

完全唔合理

死者同第5個人「以為」打wargame
上到山先發現係謀殺

要打佢一鍋唔洗咁辛苦行上山打啦

really crazy

點合理呀 知情不報你估唔會比人拉？

屌 返完下晝 返嚟update咁撚多野
成件事好癡撚線

真係好on9, 去到殺人應該講緊好大仇口.
如果話為錢, 為左幾千蚊殺人真係比人笑.
如果話有仇, 睇落佢地又唔似十冤九仇.

又多條友

應該姓趙果個未比人拉

成班痴線佬

可能上面巴打個情況似啲
有證據證明佢無參與加想救佢

如果佢真係分開行呢
3加2
martin 同Bosco一齊行殺咗佢
跟住話出咗事跌咗落山
果個人心知不妙走，比人威脅唔准亂講野

martin同其餘兩個先返去搬屍?

如果真係咁 更加要叫佢返去協助調查啦

佢叫得死者走即係知晒來龍去脈 咁都唔問佢拎料? 傻左咩

唔合理 知情而不報警 事後唔踢爆

另一個POST有人講左,

佢地係借WARGAME用品俾人,然後迫人買

所以我估成件事係 :

約死者出來打WARGAME,然後迫佢買,

死者唔肯就範,佢地打死者,然後重手左,

最後作故仔

sorry 誤會咗

我覺得佢地最初應該無諗過殺人
可能係想打佢一身呀屈佢錢咁，新聞成日見呢d係MK仔之間慣常出現既劇情

Bosco又唔係有錢人

唔合理
冇可能唔扣查
叫得佢走 啫係知內情
知內情都照叫佢上山
唔係幫兇係咩

第五人

會唔會on9 左啲

［超級爆料］聽講martin係槍街老千，賣假野出晒名坤好多人錢，早幾年又坤水仲係街俾人打，仲有人玩bosco同martin一早反左面，點會一齊行山wor

根本無可能無破綻
比差佬反覆咁問幾下
咩都chok到出來

究竟咩情況一齊上山又洗拉
呢到完全諗唔通

如果仇殺仲難解釋

睇白粉報當真 有無批判思考力

呢個世界上有好多on9
唔出奇

死撚開啦 見冇人理你仲要post咁撚多次

建議問翁靜晶
佢應該知道真相

邊個報警？ 馬田？ 佢地殺左人 仲要用刀
會咁蠢報警？ 以為會搵唔到條屍？ 搵到見到刀傷都知咩事啦
應該唔係預謀

唔合理喎 都殺得一個唔差在啦
同埋有冇人真係咁傻比人大兩大就唔報驚 班友仲會比機會條友走落山猶豫報唔報驚

死者母親

Berard chow係第五人

追post 或者睇新聞啦

咪係 殺得一個都唔差在殺多個 反正殺一個同兩個比人發現都係坐成世

東網=東方日報
而家成日出現係2登
以抄人車為樂

Martin 同 bosco 唔妥，所以想殺佢
Martin 叫兩條𡃁引佢上山
咁好似合理d

2017三五成群

你又啱

應該係發生前走咗

可能根本果個人唔算上山，喺最開頭啱啱上山已經走咗
如果唔係一直講四個人行山已經係錯

【Wargame男遇害】同行4友人中3人被捕 警不排除再有人涉案

東九龍總區重案組總督察伍仲偉在記者會交代案情，指警方昨午接獲一宗失蹤人士的案件。
郭葦諾的家人報案，指郭早前行夜山後失蹤，警方接報後聯同消防及民安隊通宵搜索，直至今早8時20分於五桂山山頂位置向藍田方向山坡尋獲郭，惟已明顯死亡。警方調查後相信案件為謀殺案，拘捕3名男子(21至27歲)，分別姓黃、嚴及周男子，他們均有職業，正被扣查。
警方相信，有人以野戰作邀請，誘使郭到上址山頭再向他施襲。死者是在大路上遇襲，再被推下山坡棄屍，死者身上沒有財物損失，身上亦有身份證。經法醫初步檢驗，死者已死去超過一日，頭及頸有多處利器造成的傷痕，但未有槍傷的痕迹，目前未確定致命傷勢為何。
吳續稱，死者是一身野戰裝束上山，身穿迷彩軍服，亦攜有槍枝，前晚他們一行5人上山，當中3人涉案被捕。死者與被捕3友人相識約一年多，同為Wargame發燒友。警方正調查疑犯的動機，並調查死者是否與人結怨，不排除再有人涉案而被捕。消息則指出，事件或涉及錢銀糾紛，警方仍在現場搜索涉案利器。

咁幫手果D真係好on9
咁就一世

有冇可能第5個人係上山途中已經走左，而且係死者死亡既時段中有不在場證據

所以差佬放左佢？

深夜在深山你見到3條友殺緊人，而且仲有刀
除咗袖手旁觀你仲可以做咩呀？

一打三？

約埋話wargame上到去乜都無都叫唔係有預謀

Yes

鬥快推落山

報警兼走人囉

會唔會其實係佢地想殺bosco 同第5個人
點知第5個人又咁岩有事走先
（佢離開嘅程序拎左黎同警方講做bosco離開嘅程序）
所以第5人其實係唔知情？

如果佢地反咗面又幾似
無理由應約

新聞差佬已經講左有預謀，因為現場完全冇玩過wargame 既證據

如果早走有返去大廈或者CCTV地方就得
一睇返就知,所以應該冇事果個人

係
唯一解釋係第五個人係事前毫不知情而且係死者死亡既時段中有不在場證據

Facebook啲人話係黑警砌生豬肉
老實講呢單洗唔洗砌

如果第5人係feel到唔對路先走
佢落山後點解唔報警先

點解釋現場完全冇玩過wargame 既證據？

一開始佢哋借war game 名義上山
之後毆打basco , 點知打得太high 一刀割頸
之後推佢落山，然後借啲意話失蹤
basco 真係比人K.I.A

唔好用正常人去諗啦 癲起上黎有刀就介落去架啦 加上已經一早有積怨

會唔會好似三狼咁，有私怨，係一時衝動想綁票/玩個肥仔，點知錯手打死左就淆底散水

第四條友就係咁啱聽到三條友個計劃，想通水俾死者走

yes....根本d證據都出晒黎

打太快打錯

唔知點解見到basco哩個名即刻笑左出聲

未開始得唔得呀
上左去分組唔想同一組得唔得
可能就係分左個唔妥既一組打交打到出事

可能純粹覺得唔對路，但無實際發生過咩事需要報警（當時）
但事發後佢周警方供佐個三個行兇者出來，又有不在場證據，所以警方唔拘捕佢

話唔定急call有事走
佢係好彩逃過一刧
可能原本目標有兩個人

個fankie 一個鍾前仲rip點會係佢

呢個比較真

雖然我都好撚憎猶差
但講咩越懸疑就無人會記得lan線單野
係大圈仔/ii做

會唔會係同其他fd約左出黎先知martin都一齊行？

唔出奇

往往好多呢ｄ案都係因為一D ON9引起

如果第5人知情 佢應該會俾人charge串謀謀殺/非法處理屍體罪（？）
同埋就算佢供撚哂啲人出嚟 佢都只會轉做污點證人 減輕刑罰 唔會唔拉佢

死 者 有 戴 頭 盔 鳩嗡前 請做好資料搜集

似係martin一早係山等緊

佢的感覺一定好強烈，相信有事發生先中途落山啦
點會落到山又突然覺得無野需要報警

而家第5人要有不在場證據都唔容易
由山上面行返去有CCTV影到佢的地方都有一段距離
對於死者的死亡時間要計算得好精確先得

如果第5者喺上山開始路段就走呢?
近市區加果陣係兩個人發難未必搞得掂?
原本諗住上山偷襲

佢可能feel到氣氛唔對路所以自己早走，未必知道佢地玩到殺人喎
咁都唔構成啦
否則警察點會放佢走

一定要feel到唔對路先早走咩

其實事主點解會應約?
咁大仇口事主冇理由唔知

屌那星又咩第五者啊

其實而家係有幾多個人上過山呀
記得最初話2個2個行 係最初報警啲供詞？

有咩仇口？

會唔會係透過第5人約
事後到咗冇交代就叫佢走留底死者

依個都有機會

原本五個人上山打wargame，姐係唔會係隊制打2v3，而係各自一隊？
假設第五人無辜走左，之後死者"走埋"，咁理論上淨低既三人都仲打得成wargame丫，而佢哋結果係無打，咁真係好令人懷疑

Martin比人打單野主謀會唔會係 bosco Frankie?

無啦啦邊會出刀？一係好似攪笑片咁
A:攞架生黎
B:嗱
A:死啦仆街。屌，刀黎嘅？我叫你比支電筒我啫。

初頭話係同3個fd一齊上山

好可能martin真係已經係山上面埋伏

因為根本就唔係為咗打wargame

冇仇口會俾人夜媽媽約上山斬幾十刀?

好似係佢本身老千先俾人打

野戰謀殺：朋友誘上五桂山 遭虐打刀割頸亡

走左一個仲落手，實比人知

屌 fb有人留言 話覺得單野係猶差做

打wargame 打到以為自己打緊仗 ?

因為咁而積怨

真 三五成群

有個人已經黑布蒙頭

等嘅應該係bernald
呢個人唔喺尋人post出現

可能一開始有一個比較熟嘅約Bosco出嚟

但我始終諗唔明，一開始四人上山嘅假口供
姓趙既又認同咗分開兩個兩個行嘅講法
但佢都無比人拉

唔通尋人口供係真嘅
幾個有預謀嘅利用趙（一個同Bosco熟）約

究竟打wargame 對呢幾個兇手有無關係
會否令佢地變兇殘

好撚恐怖

謀殺最重坐幾耐?班友仲要已成年

翁氏《危險人物》系列，或有新題材

好撚勁啊你兩個，首先三個疑兇已經係口供隱瞞上山既原因，再事後比人發現係玩wargame先上山，之後再比差佬發現佢地完全冇玩過wargame 既證據。咁都可以比你地兩個死拗佢扡冇預謀

唔好做神探啦，你地唔做疑兇代表律師都浪費左你地才華

終身

打wargame會埋身肉搏咁癲？

我都想知。

不過死者好似經常得罪人

一名疑犯由將軍澳警署帶往慈雲山警署調查。

黑布代表入罪？

淨係拉3個已經好奇怪啦，最後一個有咩方法令到警察相信佢同案件無關而唔拉埋佢先
無出現加打比死者話佢知Martin有份去？

自
禁錯制未打完覆咗

在香港，根據香港法例第212章《侵害人身罪條例》，18歲或以上人士被裁定犯謀殺罪，必須一律判處終身監禁；至於18歲以下人士，法庭可行使酌情權判處較短刑期。依香港法例第339章《殺人罪行條例》，以下情況下殺人不屬於謀殺，需要其他罪名（如誤殺）起訴：㈠殺人行為未具備預懷惡意、㈡殺人時神志失常、㈢在被激怒至失去自控下殺人、㈣依據自殺協定下互相殺死協定中的人。

頭先睇 tvb 互動新聞台報呢單嘢

影到個白色背心，露出黑 bra 帶，加上熱褲嘅女攝記幾正喎

指定終身，不過通常坐廿幾年就可以假釋

大膽假設
既然佢地係有預謀
有冇可能其實佢地用呢個方法殺左幾個人
只係未被發現

特大[red五[/red]鬼山 - 五個人行山

咁判終身嚟冇意義

個邏輯邊度黎

唔會掛

有經驗唔會搞成咁

CF 同我講似係飛頭降控制遠程殺人 !

Martin 係鍾意刀既

有經驗就唔會揀五桂山啦

收好d Lan 線未

兩個人都應該搬得郁掛?
定佢地之後再返去搬?

痴線，咁大個人連少少法律常識都無

佢地咁既智商你覺得有冇可能

3條lan線ready

睇相死者係比較肥
我諗兩個男人未必可以喺佢死咗嘅狀態下搬得郁

AGREE
大家都知道

最可怕永遠係朋友既朋友

有毆打個死者，有亂刀斬過佢
好明顯係要發洩對死者既不滿
仲問點解？
你估個個殺人犯都好醒，又係serial killer ?

我都唔想亂估
純粹睇完想講下 會唔會係馬田想做死者 吹雞呃埋死者上去 之後有個人唔知咩事走咗
之後嗰三個人開始做嘢 其實原本係話打下死者 嚇下佢
點知馬田一刀鎅落去 之後嗰兩條友都無諗到 心諗大獲 所以嗰兩條友比口供就話馬田自己同死者行 想話唔關自己事

一諗起班友成世係監獄 無女屌無av睇都覺得慘

好似話80kg?
兩個正常男人有機會搬到

但個Martin好似瘦

連埋死者4個呀

聰明人

我覺得另外個幾條友好快會轉做證人做鳩martin搏減刑

諗起前排有個post問點先可以完美犯罪
有人講過入郊區就得

都可以hj

破案多數靠犯人互相篤灰

我睇早幾個鐘有巴打po過martin嘅大頭相出嚟 瘦弱架睇落
除非好大力 唔係嘅話好難搬一個重嘅屍體...

連埋死者有5個呀 縮返入猢post啦 出黎柒

你已經唔係討論緊佢地有冇預謀，你係討論緊佢地犯案手法白痴

兩回事黎

話15j改唔到果啲真係得啖笑

睇內文啦火箭炮

不過唔適用於香港

即係點？打wargame打上腦將自己當做isis 求其拉條毒撚出黎斬頭？

你諗野經唔經大腦

你就真係聰明ge

點撚樣呀你又, 聰明人

根本上山果陣應該martin唔係到,martin應該係山上面伏擊

但一直都無講佢走咗
佢係innocent點解唔講?

點解有心殺就一定要一刀過？唔可以係想死者受下苦先？你知唔知咩叫折磨呀？

喂 如果真係有仇口想佢死，你都唔會咁快就一野殺左佢啦 點都會折磨完一輪先殺啦下話

你依個人完全不可理喻，講既所有理劇全部有前設

仲等我淆左一淆

當八十歲命都要坐5,60年
而家坐廿幾年就可以出黎

仲要班人打開wargame 癲起上黎有咩做出先

入面表現良好應該可以

死拗個位你係咪有份參與又未拉到你先係到亂吠？

聽聞好少假釋.. 好多坐成世嘅會係喺佢睇落就死嘅最後一年放佢出嚟 等佢唔好死都死喺獄中

呢個世界有樣野叫虐殺

其實連埋死者到底有幾多條友
一d人又話四個 一d人又話五個

見你個個cm都反活動台 同意紅字

而家件事最離奇係
5個人同之前4個人完全矛盾

一直搵人咁耐個口供都唔係事實

但其中一人無拉無協助調查，即係連假口供都唔中

你地真係乜post都可以嘈一餐

一刀殺？ii就可能會

幾道刀傷一定謀殺啦

5個, 一個死左, 有3個拉左, 一個相信同事件冇關冇拉

屌你係咪戇鳩 殺完佢推落山諗住無人發現未可以拍拍屁股走咯無事發生咯
光咩天代乜撚野日姐 依家夜晚呀就係搏夜晚完事後扮失蹤啦 學你咁樣又拎石又剩 有冇諗過用完石打鳩佢舊石點算呀 刀你都可以用布抹走血蹟再扔把刀 咁舊石呢？係咪拎番屋企慢慢磨走佢呀

連死者計暫時五個
但警方對會否有更多人涉案有保留

有啲人會話係猶差做嘅 有啲人會話係整到單案好懸疑博人唔記得lan線 有啲人會話係猶差老屈疑犯

冇人講過殺人既時候4個人都在場

同意 就算知少少第五人會拉去協助調查 所以差佬已排除第五人涉案？

唉屌你真係痴撚線 行行下山你係邊到搵個海我呀先生
埋左佢係咪會有翻鬆泥土嘅痕跡呀？屌你老母你真係唔好殺人 我諗你殺人應該1個鐘就比人拉撚到

咁之前搵人佢比假口供喎
點都協助調查先啦？

我估第五人上山期間被急call落山
於是班人覺得呢個理由幾合理, 殺完死者之後話死者被急call落山走左
所以第五人冇被拉

多數都要協助調查 唔會咁快放？

依個係唯一解釋

之前荃灣石棺藏屍案
都有D人知情不報，但最後無事啦

有不在場證據

但唔係立即放

發展咁大件事第5人會唔出黎?

第5人一出黎就不攻自破啦 咁岩2個人前後腳一齊比人call咩

1個鐘

死者有冇收whatsapp 都未知

佢真係痴撚線 講埋d野真係唔經大腦

第5人好大機會係不在場啦

調查可以分好多次，唔一定一次過調查完
初步調查完，知道佢清白，唔會走佬，咁咪比佢走
有需要遲D再搵佢調查多一次都得
唔一定要困住佢48個鐘一次過調查哂

警方亦曾對其餘一名同行友人展開調查，但最終未有將他拘捕。

個fb無左

唔好打咁多機啦巴打 下下好似你咁樣做 d殺人犯一早比人拉哂 差人唔洗搞咁多野啦
咁大個山點會搵唔哂呀 封山搵你覺得有可能搵唔到？一係你就自己吞左把刀佢 一係就拎舊石番屋企磨 咪撚同我講你咩扔落山扔落海 你行山有腳印有足跡架 你估玩cs行路無腳印呀懞撚

話掉落海都只係一個比喻
唔係咁都睇唔撚出呀,都ON撚99仲話人

事後棄兇器，咁同用刀有咩分別啊 天才
而且依家兇器係刀更加證明佢地有預謀啦

圖？

比喻？依家根番案法地點講你同我比喻？玩模擬市民上腦？玩緊模擬殺人呀你兩個？

上次估錯左 再估一次
主謀係Martin 佢係一個wargame老千 借左d裝備比bosco諗住呃bosco錢 但係bosco無比 所以martin設局約bosco上山講數
其餘2個疑犯原本已經唔妥bosco 3人合謀 呃佢上山諗住打佢一身
至於第5人 比人叫負責約bosco上山 事前唔知疑犯3人既計劃 所以無比人拉
係當日夜晚 一上到山 3個疑犯就係大路毆打bosco
期間bosco反抗 martin拎出預先藏好既刀 錯手割開bosco既頸部 bosco即時昏迷不醒 3人不知所措 推左bosco落山 之後3人夾口供 話bosco 失蹤前同行既只有martin 由martin負責應對 避免口供不一致露出馬腳

為打wargame結怨殺人 on9到震

依位巴打心水清 講咁撚耐佢地都係唔撚明 到底佢地細個番學老師用左幾多口水教佢地

你都痴撚線

依家周街都CCTV,,落山處理凶器其實幾麻煩尤其體積大，石頭如果係山度沖洗左再隨山掉真係難搵，如果用折刀就落山都方便處理d

痴撚線會唔會係你兩個呀

仲有無多d料

用 bosco 開光

圖
定

好恐怖咩野咁大仇口要殺人

屌，真係佢

唔係話死者同家人講同3個朋友行夜山
又有心講Martin同死者反面
所以本身3個朋友應該唔包Martin?
會唔會中間有人想做和事佬約埋Martin?

殺左人再開尋人post依條橋已經出過好多次

仲打到咁多字

唔鳩估住
等今晚岀埋公共關係科嗰份通告先
話唔定frankie遲下都比人再次拉翻

濕尻電工仔，咩仇口要玩到殺人

因為警察已經講左係用打wargame黎誘騙佢上山呀屌你 醒啦好無呀

你記唔記得二戰已經喺七十幾年前完咗

有咩咁大仇口啊

你睇下a...z 既理據先啦，佢單純用人地既犯罪手法去判斷人地係冇預謀殺人，完全本末倒置

我連登神探出手 了
死者4人相識 團體內以 martin為首
Martin平時可能都有成日拎刀威脅呀 嚇人個d
咁呀bosco 可能曾經係佢地面前話過martin/唱衰佢金錢等等問題
比martin收到風並想教訓事主 繼而相約 周 黃 及第5人 要求佢地出面約死者 有機會上山後死者知道martin意圖或曾被毆打 亦有機會講過打唔死我就報警等既說話 激怒martin並遭殺害後棄屍山上 以上推論全為個人推測 神探上身

上mytv睇真係有

呢個世界有樣野叫親權

我自己比較懷疑「第5人中途離開」依個講法
假設Bosco遇襲時間係X，第5人取得不在場證據的時間係Y。
警察要肯定第5人在(Y-X)依段時間之間，無可能由兇案現場趕到取得不在場證據的地方。

問題係法醫對Bosco遇襲時間的估算真係咁精確，可以在半日之間確定到第5人係清白？
同埋遇襲唔代表即時死亡，第5人可能有份參與襲擊，只係在Bosco死之前走咗。

山上打夜晚wargame 唔大路打，打邊度打啊on9

但警察話第五個人係有份上山㗎喎

啲樹掩埋自己囉

其他3個人會比口供既

警察會信3個殺人犯講嘢？

玩war game 既都忽忽地

有咩理由3個保1個先？
同埋警方唔排除有其他人涉案
咪就係未confirm係咪完全清白
但係未有足夠理由咪唔拉住

大野咁大單，你係警察都拉左先啦，而依家第五人有上山又無比人拉真係好神奇

咪又係大路附近，唔會入小路or 去啲斜既地方打架嘛

同埋只係嫌疑犯 唔係殺人犯

咩叫係咪都拉左先

咪出咗press release話wargame係誘使佢上山嘅藉口

咁你不如唔好信搵到死者添啦？

呢到每3個人就組一隊重案查啦好無呀

屌你老母都on 99

你直情係9估人地係冇預謀，而且唔係我判斷人地係預謀，係警方綜合環境證供，法醫法証報告得出既結論

唔清楚
但巴打留言就係想講究竟有咩證據證明到第五個人清白
就算落到山有CCTV都好難排除佢落山中間嗰段時間 郁完手再落山專登比CCTV影到 嘅意思

屌你，條行山徑既四周既樹係咪大路啊？洗晤洗碌入山坡打啊？

條撚樣反黑警反到痴撚哂線

算啦巴打 再同佢講落去都無意思

會唔會其實係自殺

人地講乜都唔撚信
自己嗰套係就係
Ok你可以憎警察 但法醫你又憎唔憎 合理logic你又憎唔憎
憎都唔係咁撚主觀

又冇女有咩咁大引誘要上山
毒撚真係好戇鳩

又嚟連登神探

有可能

( Show Blocked User - a.....z )
小學雞為拗而拗
對唔住囉, 邊有你咁醒識得用石殺人呀, 下次帶埋你上山啦

依家警察係話暫時調查所得相信唔關事
咁你4份口供都講佢早走左
有咩理由扣留佢
無話佢一定係清白

你試下解釋

懷疑緊會唔會支槍改到過晒火中要害而死
打街場d人好興變態改 過2J 中要害死人唔出奇

會唔會比人打左一身 嬲起上黎自己斬自己做佢地

我自己覺得有7成機會

講左無槍傷

我估第5人係知道之後個劇情
唔想上身
行兩步就話有急事要走
再製造不在場證據例如去m記呀大型餐廳之類有cam既地方...

差佬查到個3條友
合謀殺人
如果仲有第5人
個3條友一定爆左出來
即係代表有合理理由懷疑第5人有份
但而家冇拉
我估計早走個說法有d正確
我諗早走個條友都估到有野

咁做都係正確 唔想參與
亦唔想多事

我覺得所有野都係業力

囚徒論

我都估係咁
如果係呢個情況
第5人洗唔洗坐監？

你有無睇架屌
死者係wargame友嚟
一直都有行山 wargame經驗
你啲朋友叫你去玩呀你都去啦
死者家人都話佢食完飯就出去 無異樣

Frankie 同eddy chow都話有份果啲on9神探驗下腦先

點解咁講？

對殺人既處理，會唔會太弱，
完全係博終生監禁，玩war game的人其實係咪無腦，

殺人走左當無事

未必單靠口供
有可能已經係CCTV底下影到佢

如果第5人都有嫌疑 警察唔會咁快放佢走
Tvb都有話實困佢48個鐘chok料

frankie好似一早出左post話冇上過山

連燈神探全面進場

但唔係第五人約死者咩？依家件案改列左謀殺就算早走左都好難證明佢無份串謀，咁都出唔到or唔出拘捕令？

個撚個都唔爬文 又唔睇新聞黎9up

唔知警察 & 記者 有無追post

如果佢乜撚都唔知 真心以為係fd打wargame
又點入佢串謀

報紙講無槍傷wo ching

可能第5人都知martin咩料或者本身同死者發生過咩事
所以可能上到山見到martin係度就急急腳走，就算本身第5人估可能都係打佢一獲，但傷人都會有麻煩所以落山先

反清復明

On9人都唔識多個關係又未搞清見同姓就屈

好似無講過係邊個約死者
出拘捕令要有合理理由先申請到
無合理理由 最多只可以請佢叫協助調查

好似有bb彈痕跡

佢地要驗腦啦屌

Bosco本身都唔係好人架啦
35成群

個martin yim 中學好似係藍田聖言中學

now開口好似話有
而家又話無
都唔知有定無

呢兩個都無上山第五者另有其人

我唔係法醫
但覺得有幾樣嘢好難半日內就好精確

1. 死者開始遇襲嘅時間
2. 由遇襲地點行到去得到不在場證明嘅地點最短所需的時間

所以我對於第5人提早下山得到不在場證明依個講法好有保留

有人話英文名係b字頭
唔記得點串

希望快d好返出院

自殺前毆打自己
劏自己頸

係佢。。。聽聞俾人拉果時佢好冷靜完全唔似有殺人

now 新聞話有刀傷wo

呢位爸打自殺都諗到 香港以後靠你啦

聽落有d on9
但真係有可能
如果比人打完一獲心有不甘就仲有可能

表面睇都合理

擺明係金錢瓜葛 死者吹花martin
Martin平時做開首領 要求某人相約bosco上山 再對付佢 期間bosco講錯野致死

老實講我打完呢幾句自己都想笑
唔係對死者不敬
係點諗得出

即係Martin Yim，黃姓少年，周姓少年同bosco上山，呢3個比人拉左。

Berard chow係第5個人，中途落左山，未比人拉？

如果佢重傷 應該行唔到路
應該會有身體喺路上爬行嘅痕跡？

口德 -100

男人好簡單，錢，女人，二選一

而家第5人係咪上過山而且認左兩個兩行?

睇得tvb太多

e度鳩up唔使有底線，主謀一定係佢老母，故事係佢老母想再婚比個仔反對之後買凶

利申：幾十年tvb鳩劇經驗

未必重傷
可能侮辱到佢仆街
最後自殺屈佢地

拉左

有d on9 中二病無端端郁下就殺人
寶馬山雙屍案單野都係咁

黎鋪grande謀殺就match撚哂墓場島
利申：痴線佬

咁第5者同死者都唔fd得去邊，見到martin自己一個走而唔理死者or死者不甘示弱而掉低約佢既人由佢自己夜媽媽落山

全部都無個真心fd

咁嘅話法醫會驗得出啦下話？
無情力 同自己插自己嘅力度 始終有分別
你會好撚大力打一個枕頭
但你會保留力度打自己

係

孟喬森症候群

有線話可能涉及金錢糾紛，三人誘使死者上山呃佢話打野戰。
之後殺佢推落山

新一代危險人物

香港真係好撚多痴線佬

唔識果個人都唔會殺人啦
真係痴撚線

其實大家有冇諗過Frankie 只係聽到佢朋友失左蹤 所以先至去現場諗住幫手搵 佢未必係第五人 正如你知道自己朋友唔見咗 都會出去幫手搵啦

危險人物

咁就要殺人

笑撚死我

返屋企訓教果個如果真係有份殺
真係至撚仆街 真係要坐終身

可能分左前2後3咁行，前面就其中一個兇手搭第5人，後面就其餘兩個兇手搭死者。
假設前面既兇手特登引第5人行快啲，去到咁上下距離，後面兩個就開始郁手。
得手之後，踢條屍落山就追趕返上前排，之後就用當初既籍口話死者有急事走先，第5人就算feel到有啲野都唔敢講啲咩啦。

無端端鍋D係突發，預謀果D基本上係呢兩樣。

失踪唔係要24小時先可以報咩

行山有特權掛？

邊到話5個人一齊上山

行山失踪可以當遇難

岩岩諗左諗
差佬咁快查到野
而又無拉第5者
會唔會有人轉左做污點證人

唔係應該會講？

不出奇 因為謀殺最高坐終身
當年阿必都減到得返七年

之前新田定邊到
少年弒父都係中二病發作

污點證人唔係都要拉左先嫁咩

冇野了 on9左

我懷疑 bosco 知道其中一人是九龍灣色魔,想打 999 果陣比人知道左

睇戲新聞成日都係講2.x蕉 15蕉把槍用咩造
一中應該變肉碎

哈哈

點解講埋係以打wargame名義誘死者上山都仲有人話係打wargame有爭執先繼而動手先至誤殺死者

因為警察講嘅就算1+1都等於3

飢餓遊戲？

其實你地都仲係斷估無證無據，洗唔洗咁多評論話咩痴線無人性朋友都殺

好似話一開始有5個人一齊上山

搞至依家好似對人唔對事咁

想問係唔係果三個同警察係佢地做啦？定係警察推斷，依加仲要查d咩？揾返兇器睇下有冇佢地指紋果d?然後可以close file?

呢到啲人唔憎警察咩
但都要客觀啲睇架
而家警方公佈嘅野係logical wor
唔似上次九龍灣一時40歲一時30歲

除左martin之外 另外兩個同死者既關係係點？

不過fb啲人仲搞笑
佢地話懷疑係猶差做 跟住屈落疑犯到
搏市民唔記得lan線事件

你分開睇,分開諗就唔會覺得有問題
差人只係講佢點上山
後面係講係山上面可能發生既事
你夾埋一齊睇都唔知有冇諗過個情況

依家查案警犬話你係就係根本唔洗點查 睇下姦劫案就知 依家咩dna證供都無

如果係開始咗打wargame先爭執的話
但新聞報現場無任何wargame痕跡
所以巴打先會咁講

睇睇下啲回應都唔知自己睇緊啲咩！講到明都仲可以拗

仲有差人一定係保守D架啦
網上講錯咪俾人話抄車
不過差人9UP都唔係第一日既事

處理屍體咁求其 似係突發事件多d
反左面正常唔會一齊行山 可能有和事佬約左兩邊
點知一時火氣打架 馬田攞武器殺左人
其他fd一時嚇親 又比佢威脅唔好講出去
唔係拖佢落水 d fd又驚拿屎上身

不過算啦，一日未公布真相咩都有可能，大家都係討論下

打wargame先爭執既野
應該都唔會第一日啦
好多佢地圈子既人都知佢地有嘈過

既然一直嘈開
又好難上到山玩玩下先突發再嘈

可能佢想召喚 神探連登仔

佢而家出來講野都冇話死實，只係話謀殺呢個方向調查

War game買幾枝玩具槍，雞碎咁都要殺人

西非班叛軍都笑鳩佢地

諗起Tabasco辣椒汁
點解一單新聞咁多post都有人打錯名

原本廣傳係搵失蹤者
不過死左無del頭三隻字咁解

會唔會本身佢地4個人去伏等5個人，死者良心發現通水比對方，之後佢三個同伴發現死者通水，盛怒之下隊冧左死者。
之前話電話已停止服務，可能係因為殺完人要著草，停左個電話先

條友咁仆街

你首先唔好將"有打WARGAME"
套落去"打wargame先爭執"
咁樣睇

LM

呢個唔係佢阿哥咩？

天與地 ...
朋友多好....

用下腦
阿哥會唔會唔同姓

同母異父...

可能係隨便開既FB呢
冇人話一定要用真名

唔知邊個唔用腦唔追post

燈到有

我都覺

誤中死左？咪撚on9啦
改鎗都好點都要近距離啪先會死啦

睇呢個post就知香港多痴線佬on9仔

戇鳩完未

睇下新聞啦好冇

又來

無限LOOP

入硬罪㗎啦，係睇下入謀殺定誤殺啫

誤中
咁多處刀處係咁誤中呀ON9

洗 唔洗咁狼

其實睇番一兩篇 新 update 嘅新聞都知道
點解重可以咁戇鳩

滅絕人性

好多ON9仔打WAR GAME為影相
以為好撚型

打得WAR GAME都係低能

無拉個個原來係死者帶黎既朋友

新聞話死者被殺時佢被人洗走左？

好撚邪
琴日先睇返法證先鋒2
第一集又係講打wargame射死人

有個27歲 仲係咁無腦

War Game都無打 射精誤中?

打wargame 既人係咪都有暴力傾向

預謀殺死者 諗住推落山冇一兩個月都搵唔番
到時屍體都化埋就辨認唔到係點死 到時就係死者自己離隊失足順理成章 仲高調出po尋人 點知消防咁快搵到 最後玩完了 殺人過程太草率

利申9up

會唔會係自殺

你解釋下

on9

係呀 唔知點解佢無上吊
反而插死自己 劏自己頸

啲垃圾講野都唔撚用腦/根本無得用

如果你係當時人
4點有人打黎話 身邊既人要殺你
你會點做？

法醫會查唔到佢係自殺/被殺咩

追完po 9估

上面d reply話嚴喺wargame界臭名遠播，而原本尋人個陣死者屋企人都話佢係約咗三個朋友行山，

所以會唔會係 第5者+a+b約咗死者一齊war game，a同b係知嚴會出現，諗住喺山到隊冧佢又好，教訓佢又好，死者同5th係唔知嚴會去，所以先應約

去到5th見到嚴，因為嚴個朵太臭又呃錢又剩，5th心知不妙所以扮有人急call早走，即係一開始已經走，然後a+b+嚴就上咗山殺咗死者？

快過保特跑落山

同佢講唔好嘈住我訓覺

聽日返工要早訓
走先

但照新聞咁報
咁草率 未必係好撚有殺佢嘅動機
可能引佢上山只係想俾個教訓佢 打佢一鑊出下氣
當中有人落手重咗 之後演變慘案

啲wargame個個以為自己係rambo
上山都袋住軍刀
爭執緊無名火起黎真都唔定

唔係咁易㗎 葉師傅
之前堆沙比賽係沙灘挖個一咁大嘅坑成班人都攰到閪咁 山上啲泥沙密咁多又多樹根同石 仲要基本上被植被冚晒你挖完個坑會禿咗個山丘仔

Sorry我講野好撚1999 你簡而精

同埋死者體型較大係事實
我估兩個成年男人都要花好大氣力先搬起

如果係佢真係成功左

虐打佢會用刀隊埋頸唔小心殺埋人 ？
把刀太利佢條頸太粗塊皮太薄搞到刀痕深左少少 唔小心就隊到條大動脈死左 ？

一係先下手但要坐
一係扮黃sir搏一搏

咁老實 有時火起上嚟乜撚都做得出
打得興起 唔想停 咪做激啲囉 最後死咗人咪搏無人會發現

身上無話有毆打既傷 淨係講刀傷

淨係呢個post 都有痴線佬

拎刀個刻已經唔係唔小心啦
仲要𠝹頸依啲脆弱位擺明想攞命

按道理1打1肥仔都未必輸
好大機會係3個捉住1個

on9
2010年嗰陣死者得13歲咋
屈得就屈

原來唔係講緊死者
sorry 自膠

依家好似講緊 嚴生平時嘅為人。 又關死者事？

點解有勇氣自殺 冇勇氣生存

姓嚴係疑犯

笑撚到我

sorry死者

上個post咪爆左

都好難唔關心
咪屈

金錢糾紛

無睇新聞
有冇link?

連登仔上個post都估過

咁佢係咪？

會唔會
原意上山係教訓佢, 用刀威嚇

死者搶刀自保, 糾纏間殺左人
然後就作故甩身, 最後被揭發

我覺得
死者係比人打過/斬過既
但未至於死
但佢比人打完好嬲 所以自殺諗住屈落佢地度
事實佢地係有打過死者 加上比差佬chok兩chok就認左

你自己打完呢句會唔會笑?

因買賣裝備金錢糾紛墮「死亡陷阱」，遭「戰友」誘上五桂山遇害。20歲青年郭葦諾是打野戰發燒友，據了解，他愛好收藏裝備，專門收集其中一隊美軍特種部隊的衫褲及槍械等，約一年前起從網上結識一班同為打野戰愛好者的賣家，經常透過他們購買裝備。

消息指，郭經過多次交易後，經常埋怨被「搵笨」，引起對方不滿，有人雖然表面上假作無事，但早已懷恨在心，數人密謀「做佢一鑊」，於是多次相約郭上山打野戰，惟因郭體能不佳，平時又只在野戰場玩，故曾多次婉拒，直至本周日凌晨終被說服上山。

據悉，有人原欲圍毆他以作教訓，於是一起對他拳打腳踢，詎料期間突有人取出利刀，𠝹向郭的頸部令他重傷身亡。由於意外「搞出人命」，有人便將他推落山坡，並自行編製劇本，意圖瞞天過海，但天網恢恢，警方因在山上尋獲血背囊起疑，最終將「大話」踢爆，揭穿這場驚天命案。

消息指，郭經過多次交易後，經常埋怨被「搵笨」，引起對方不滿，有人雖然表面上假作無事，但早已懷恨在心，數人密謀「做佢一鑊」，於是多次相約郭上山打野戰，惟因郭體能不佳，平時又只在野戰場玩，故曾多次婉拒，直至本周日凌晨終被說服上山。

屌你老尾 男人老狗仲小氣過女人

痴撚線
買裝備送技術咩
為左D 死物而殺人

講中左

呢單都好straight forward

On9到 不過呃得上山都無命落返黎
上去打你唔死你咪又係會報警拉我 一定滅口
但on9到以為呃到全世界真心無腦

咁亂起上黎幾大搏一搏啦
殺完人會自首咁有良心, 就唔會殺人啦

賣埋啲次貨呃鳩人 對方唔滿意就殺左佢
家下啲o靚仔咁惡架咩

最想知係謀殺定誤殺

拎刀界頸好難唔係謀殺

條友成日咁樣呃人，根本人格本身好有問題 cls

屌你可唔可以追po 都話咗佢地係幫手搵死者

收手都係坐監
睇傷人定謀殺
不過去到果步 一定9成人都揀謀殺

屌，哩班友係咪智障？
錢都已經到手，人地呻下俾佢地搵笨都唔俾？
Eq 加埋有冇3?

嘩處心積慮

唔係，個幾個係等Bosco消息既朋友

香港好危險

記者作估仔都信
我夠話係為左女人啦
大家爭女神先要殺人仲合理

擺明 約左幾次去

搵完人笨柒仲要人多謝佢咩屌
入去踎啦仆街

呢個故事話俾大家聽
唔好同軍事迷做朋友

殺 殺 殺

諗起ekids會考分數

點講呢
有種人玩呢D會玩到以為自己真係軍佬 抽離唔到 中二病到一個地步
我諗佢地就係呢種人

標籤撚
不過agger

exactly, 分分鍾以為咁樣係軍事處決, 覺得好型
坐過世啦班撚樣

雖然係舊聞
但證明Martin Yim個朵出名臭

強制登出
過一陣先 login 返

原本真係諗住打定係作故仔搏誤殺呀
一個咁記你搵笨既人，打完佢會唔報警？
原本都唔諗住比佢有命落山啦

搜山搵到刀就一定入老謀

Work done 要 keep 住個 force F 行 s 嘅距離？
但槍係發射之後係projectile motion?

AL Physics E

屌你老味我完全估中

會唔會糾纏間誤傷又變誤殺

知道，唔會識呢啲人啦

係槍管入面 do work
發射後係 projectile, 實質有 gyroscopic stability

咪又係毒撚一條
以為著下制服買下槍就係COD啲長官
呢啲的佢入青山過世啦屌

好似燒嘢食嘅丸咁，用刀幫佢個頭開花喎

三五成群應該要播多D
有D玩玩下就好大件事

一拎刀果下好難唔會誤殺

咁樣割頸法，都好難係誤掛

有無諗過係死者不堪比人虐殺 自己一刀了結

毒撚真係好恐怖 人格障礙

點解第5個人知死者會出事，但係佢又可以落山先？

東方有人係猶差入面做？

用樓上把 15焦定25焦氣槍，吞槍自殺

無啦啦帶刀行山？切生果啊？

成班cosplay軍人 full gear唔奇

人地去普通行山徑, 唔係爆林喎
而加打war game興帶真刀?

拎刀仔行，行得快 D

𠝹刀

我記得有幾單案係謀殺變誤殺
我都屌左出聲
好似謀殺好難入
有冇法律既巴打專業意見

應該有D關係架啦
向家都支持警察嚴正執法
有咩係冇可能

驚佢唱衰佢地個季掛

駛唔駛頒個獎俾你?

如果有個豬隊友突然狼到殺左肥仔
佢仲拎住把刀，而你無
應該點樣應對？
首先如果佢話 掉佢落山lor
你點答好

你要講講係咩案
因為拎到刀真係好難會變誤殺
除非係精神有問題
利申: 法律巴打

我估把兇刀唔係座山上面 應該係martin屋企或垃圾站

疏疏疏 我老母叫我落山食飯 走先

講到明唔係爆林

山到揾到把𠝹刀

出刀應該係martin
所以佢負責假裝周死者行
另外兩個唔踢爆，扮唔知
有份打人所以怕自首

咁都幾明顯
死者係技工 袋住界刀唔出奇
廢事受苦自己黎

約到上山頂打佢一身已經夠on9，殺埋人仲on9 入去慢慢踎啦

RIP

記得尋晚追post 有個女仔話經martin 搵過死者
條友唔知瞓咗定咩

依加諗返如果係真都幾心寒
殺咗人都瞓得著

人命真係好便宜

劏完人仲要殺人

究竟啲人知唔知殺人係要終身監禁，傻的嗎？

殺到攰

踎一世都已經便宜左佢啦話